賺藍店錢你班仆街都話人偽黃

好快你會窮到底褲都冇得買
條底褲就越嚟越黃啦